modularização
	Dividir o programa em módulos funcionais
troca
Recursividade

/*
Escreva um programa que receba o raio de um círculo.
Em seu programa, crie:
	* uma função que retorne a área do círculo
	* uma função que retorne a comprimento da circunferência.
	
	área do círculo: pi * raio²
	comprimento da circunferência: 2 * pi * raio
*/

/*
Escreva um programa em linguagem C que receba três valores 
flutuantes que representam a altura, a base maior e a base 
menor de um trapézio retângulo.
Seu programa deve conter 
	* uma função para calcular a área do trapézio
	* uma função para calcular o perímetro do trapézio.
*/

/*
Escrever um programa em linguagem C que receba um número
Seu programa deve conter uma função para calcular o fatorial 
do número recebido
*/

